# MAPPRESS
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://wordpress.org/tag/mappress-google-maps-for-wordpress\n"
"POT-Creation-Date: 2009-05-08 20:55+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2010-09-16 15:14-0800\n"
"Last-Translator: tess <trousdale2120@gmail.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: mappress.php:133
#, php-format
msgid "MapPress has changed with this version.  You must re-enter your maps.  Please see the note on the %1$sMapPress options screen%2$s"
msgstr "MapPress已有新版本,請重新輸入你的地圖.詳情請閱讀MapPress選項畫面."

#: mappress.php:173
msgid "Google error: BAD REQUEST"
msgstr "Google 錯誤:不正確要求."

#: mappress.php:174
msgid "Google internal error.  Try again later."
msgstr "Google內部錯誤.請稍後再試."

#: mappress.php:175
msgid "The starting or ending address was missing."
msgstr "缺少起始或終點地址."

#: mappress.php:176
msgid "The starting or ending address could not be found.  Please check that the address is correct and completely entered."
msgstr "找不到起始或終點地址.請重新確認正確地址."

#: mappress.php:177
msgid "Google cannot return those directions for legal or contractual reasons"
msgstr "基於法令或合約因素,Google無法提供相關資訊."

#: mappress.php:178
msgid "Google cannot return directions between those addresses.  There is no route between them or the routing information is not available."
msgstr "Google無法提供地址間之所需路線(地址間無道路或是路程資料不存在)."

#: mappress.php:179
msgid "Invalid map API key"
msgstr "地址的API鍵不正確."

#: mappress.php:180
msgid "Your key has issued too many queries in one day."
msgstr "你的查詢次數已超過Google的當日限制."

#: mappress.php:181
msgid "Unknown error, unable to return directions.  Status code = "
msgstr "不明錯誤,無法回覆路線.狀態碼="

#: mappress.php:182
#: mappress.php:223
msgid "No matching address"
msgstr "找不到符合地址."

#: mappress.php:183
msgid "Did you mean: "
msgstr "你是指:"

#: mappress.php:184
msgid "Error: your browser does not seem to support the street view Flash player"
msgstr "錯誤：你的瀏覽器並不支援街頭觀的Flash player."

#: mappress.php:185
msgid "Sorry, no street view data is available for this location"
msgstr "很抱歉.此地址的街道觀並不存在."

#: mappress.php:186
msgid "Sorry, Google was unable to display the street view in your browser"
msgstr "很抱歉.Google無法使用你的瀏覽器來展現街道觀."

#: mappress.php:187
msgid "Street view"
msgstr "街道觀"

#: mappress.php:188
msgid "to here"
msgstr "到這裏"

#: mappress.php:189
msgid "from here"
msgstr "從這裏"

#: mappress.php:190
msgid "Get directions"
msgstr "取得路線"

#: mappress.php:220
msgid "Please enter your API key. Need an API key?  Get one "
msgstr "請輸入你的API鍵.若無API鍵,請向Google申請."

#: mappress.php:221
msgid "MapPress could not load google maps.  Either your browser is incompatible or your API key is invalid.  Need an API key?  Get one "
msgstr "MapPress無法下載Google地圖.可能是你的瀏覽器不相容或是API鍵不正確.若無API鍵,請向Google申請."

#: mappress.php:222
msgid "here"
msgstr "這裏"

#: mappress.php:224
msgid "That address is already on the map : "
msgstr "此地址已存在地圖上"

#: mappress.php:225
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: mappress.php:226
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: mappress.php:227
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: mappress.php:228
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: mappress.php:229
msgid "Please enter an address"
msgstr "請輸入地址"

#: mappress.php:323
msgid "MapPress isn't ready yet.  Please enter your Google Maps API Key on the "
msgstr "MapPress還未準備好,請重新輸入你的Google地圖API鍵在"

#: mappress.php:325
msgid "MapPress options screen."
msgstr "MapPress Options畫面"

#: mappress.php:355
msgid "Map options "
msgstr "地圖選項"

#: mappress.php:356
msgid "(leave blank for default)"
msgstr "(留白來使用內定值)"

#: mappress.php:362
msgid "Width "
msgstr "寬度"

#: mappress.php:363
msgid "Height "
msgstr "高度"

#: mappress.php:364
msgid "Zoom (1-20) "
msgstr "放大縮小(1-20)"

#: mappress.php:367
msgid "Insert map in post &raquo;"
msgstr "將地圖加入文章中"

#: mappress.php:380
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: mappress.php:381
msgid "Caption"
msgstr "標籤"

#: mappress.php:396
msgid "Add address"
msgstr "加入地址"

#: mappress.php:397
msgid "Clear form"
msgstr "清除表格"

#: mappress.php:584
msgid "ACCESS DENIED: You don't have permission to do this."
msgstr "拒絕請求：你並無許可"

#: mappress.php:614
msgid "Settings saved"
msgstr "儲存設定"

#: mappress.php:620
msgid "what's my country code?"
msgstr "請輸入國碼"

#: mappress.php:621
#: mappress.php:626
msgid "custom field"
msgstr "客製欄位"

#: mappress.php:622
msgid "shortcodes"
msgstr "縮碼"

#: mappress.php:623
msgid "MapPress help"
msgstr "MapPress幫幫我"

#: mappress.php:644
msgid "MapPress Options"
msgstr "MapPress 選項畫面"

#: mappress.php:651
msgid "Google Maps API Key"
msgstr "Google地圖API鍵"

#: mappress.php:664
msgid "Map defaults"
msgstr "地圖內定值"

#: mappress.php:667
msgid "Map width"
msgstr "地圖寬度"

#: mappress.php:667
msgid "Enter a value in pixels (default is 400)"
msgstr "輸入畫素值(內定值為400)"

#: mappress.php:668
msgid "Map height"
msgstr "地圖高度"

#: mappress.php:668
msgid "Enter a value in pixels (default is 300)"
msgstr "輸入畫素值(內定值為300)"

#: mappress.php:669
msgid "Map zoom (1-20)"
msgstr "地圖放大縮小(1-20)"

#: mappress.php:669
msgid "1=fully zoomed out, 20=fully zoomed in (default is 15)"
msgstr "1為最小縮小值,20為最高放大值(內定值為15)"

#: mappress.php:672
msgid "Advanced Settings"
msgstr "進階設定"

#: mappress.php:675
msgid "Country code for searches"
msgstr "國碼查詢"

#: mappress.php:675
msgid "Enter a country code to use as a default when searching for an address."
msgstr "搜尋地址時請輸入內定國碼"

#: mappress.php:676
msgid "Big map controls"
msgstr "大圖控制"

#: mappress.php:676
msgid "Check to show large map controls; uncheck for a small zoom control instead"
msgstr "打勾以顯示大地圖控制,不打勾則使用小变焦控制"

#: mappress.php:677
msgid "Map types button"
msgstr "地圖類型按鈕"

#: mappress.php:677
msgid "Check to enable the \"map types\" button on the map"
msgstr "打勾以啟始地圖上之\"地圖類型\"按鈕."

#: mappress.php:678
msgid "Initial map type"
msgstr "最初的地圖類型"

#: mappress.php:680
msgid "Choose the map type to use when the map is first displayed"
msgstr "當地圖剛顯示時,請選擇欲使用之地圖類型"

#: mappress.php:683
msgid "Initial marker"
msgstr "最初的標誌"

#: mappress.php:683
msgid "Check to open the first marker when the map is displayed."
msgstr "當地圖剛顯示時, 打勾以開啟第一個標誌."

#: mappress.php:684
msgid "GoogleBar"
msgstr "GoogleBar"

#: mappress.php:684
msgid "Check to show the \"GoogleBar\" search box for local business listings."
msgstr "尋找當地店家目錄請打勾以顯示\"GoogleBar\"搜尋工具箱"

#: mappress.php:685
msgid "Disable MapPress link"
msgstr "使MapPress 的連結失效"

#: mappress.php:685
msgid "Enable the \"powered by\" link."
msgstr "啟動\"powered by\"連結"

#: mappress.php:693
msgid "Default map icon: "
msgstr "內定地圖圖案"

#: mappress.php:719
msgid "Save Changes"
msgstr "儲存改變"

#~ msgid "Save address"
#~ msgstr "儲存地址"

#~ msgid " help"
#~ msgstr "幫忙我"
